2D игра в жанре головоломки(пазл) на платформе Android, разработанная с помощью Unity. Игроку надо нажать на монету, у которого соседние монеты одного того же цвета. И эти монеты собираются в "кошелек". Если все монеты собраны, даются бонус очки.